掂完錢一定要洗手，唔可以掂眼

有d人好撚鍾意lam 啖口水數錢
做過cashier 既巴絲應該好清楚
唔係針對
真係好多唔戴口罩既廢老係到lam隻手數錢
d 錢真係好撚污糟

唔通扑野都好撚污糟咩？